有冇人可以話俾我知邊d女唔係ptgf?

想拍拖但好驚幫人埋單

有冇人可以話我知邊d唔係ptgf

我條女 full time girlfriend

又要單機

運氣

我

我條女

只要你係毒撚 就一定係幫人埋單架啦 定劣黎架嘛